支那專才係香港街頭扮抗爭者呃錢

612元朗

keep住呢個姿勢都幾辛苦

又真係呃到錢

此告急文宣絕對係廣告，自費架屌你！